國際線爭取制裁王詩麗紅底法官是否可行？

如題。大家討論一下。

自推。

最衰都係林病
法官只係跟法例判
佢地係無辜架
唔好搞到佢地屋企人

點只一個
要推埋鄭，蘇，同埋上訴庭3寶

認真答 好難 不過never says never